★除了 偉哥 外，仲有乜平價方法可扯旗䇄立不倒？

直接播義勇軍進行曲

樓豬陽萎？

Watch游b photo

175暴升

立正

做標本

切左佢裝碌鐵棍上去

某啲抗抑鬱藥

去搵精神科/普通科
話自己好唔開心，做唔到野，已經兩星期，想開心返，想要X日假

千祈唔好講想死，咪先🙈🙈🙈🙈

AA膠就十二蚊支

食維他命E

睇游b

插鐵線

搵鋼筋焊落條J

是但啦你
你扯左同未扯都係差唔多大細架啦
一粒米

有女吼你先啦腦魔

練氣功 再運啲氣落去個龜頭度

樓豬 係咪對住女扯唔到 你可以轉型試下男

買iPhone X 可以不停打飛機

套碌假鳩落去

搽辣椒油

係游蕙禎 蕙B